DLNM政府都未話想開會你班飯團自己投誠？

話口未完就已經想出賣班義士